如果 侵侵同你吃甜點期間同你講:我們剛發射了59枚導彈 你會如何答?

我們剛剛發射了59發導彈，全部擊中目標，難以置信。數百英里之外，全部擊中，真的了不起！真的難以置信，實在太棒了。我們的技術和裝備無人能敵，天才的設計。

你會如何答?

點你老母

You pre mature ejaculated in your pant?

嗯
yup

侵侵可能要佢助手翻譯多一次。

Fuck your daughter.

做咩唔齊頭60？

The steak is fucking raw!!!!!!

ok

K

我在下一盤很大的棋 給我多點時間

嗯

Trump:Checkmate
習:B-But...Obama always let China win.....

可否再來一客甜?

I like this chocolate cake.
It is the most beautiful chocolate cake I have ever seen.

點解你識講中文既？

i go to school by bus

Trump: I want you to look at me the way you look at chocolate cake.

喂啊~射之前又唔同我講

有聲

就射就講

Trump:

really ? let me try !!

班小學雞唔入黎捉甜點
剩係識得吾你老母

甜點 係用 東方日報，如有錯會更正

因為佢等緊棋王講：再來一發

更正Heading:

如果 侵侵同你吃甜品期間同你講:我們剛發射了59枚導彈 你會如何答?

是但喇巴打

I agree with you

吓！射咗啦？

甜點

甜品/糖水

Thanks for sharing

渣ga

仲有一發 你幫金仔拖就射埋你

Pool 你 ar more !!!

是但你老母

是但你老母個老母

屌笑死
btw仲諗住會有人話積口德但未出現

59發

我晚晚100連發

積下口德啦

哦

我也發射了。。。

幾有氣勢，用英文講一次

想要多件蛋糕

侵:想射啦已經
習:典解呀?
侵:唔知呀
習:Yeah~~~~~

i love the balance of flavor

我來射!

將軍抽車

我來射！

係咩 我放左95個屁喎

叫佢積下口德

即場播万刀甲首歌先

中國 或 成最大 贏家
china or the biggest winner

by google translate

China may be the biggest winner from the Syrian crisis

is love ar harry

想玩玩了

Where will be the 60th land?

Where will be the 60th landing?

How much 1q

瞄撚準未

Where will the 60th be landing?

你的中文真厲害!

Where will the 60th be landing at a time in the future?

how about the main dish？